其實阿嬌當年如果冇希哥單野，今日既佢係咪好會唔同？

話說今日無意中係地鐵見到佢個廣告
其實我覺得都真係幾靚
所以忽發奇想到底呢件事摧毀左佢幾多野

圖片source:

之前好似有個post話佢因為呢件事成個人性格古怪咗？